大家真係要企鬆D，唔好企咁密

利申：睇緊有線直播，大家小心d

推

真係企得密 ᴘᴏᴘᴏ又好近